大家，「和你飛」需要既係和理非，暴力請出返去圍警署！！！

大家，「和你飛」需要既係和理非，暴力請出返去圍警署！！！

我好少發言，唔太識講說話，但而家機場係用黎同政府談判既，唔係比你地發洩既，要打出返去打

自推十下

推

「止暴制亂」